---
layout: post
title: i candidati
date: 2024-05-19T07:47:49.026Z
featured_image: /assets/uploads/manifesto_completo.jpg
featured_image_alt: 2 preferenze
---
* l’8 è il 9 giugno 2024 fai una “ X “ sul simbolo PATTO PER CHIARI GREEN
* dopo aver barrato il simbolo di PATTO PER CHIARI GREEN, puoi scrivere massimo 2 preferenze
* IMPORTANTISSIMO: le due preferenze devono essere un uomo ed una donna